（有圖突發）TVB知名藝員露鮑被偷拍！！！！

有啲野真係唔可以勉強